---
title: "naa kosam song lyrics"
album: "Bangarraju"
artist: "Anup Rubens"
lyricist: "Balaji"
director: "Kalyan Krishna Kurasala"
path: "/albums/bangarraju-lyrics"
song: "Naa Kosam"
image: ../../images/albumart/bangarraju.jpg
date: 2022-01-14
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/d9eINA5rgzI"
type: "love"
singers:
  - Sid Sriram
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kotthaga naakemayyindo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kotthaga naakemayyindo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vinthaga edo modalayyindo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vinthaga edo modalayyindo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anthaga naakartham kaaledhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anthaga naakartham kaaledhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Merupula nee choopemando
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Merupula nee choopemando"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chinukula naapai valindo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chinukula naapai valindo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasila nee vaipe thirigindhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manasila nee vaipe thirigindhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inko aasha rendo dyasa lekunda chesavu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Inko aasha rendo dyasa lekunda chesavu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Matalleni mantram vesi mayaloki tosavu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Matalleni mantram vesi mayaloki tosavu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naakosam maaraava nuvvu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naakosam maaraava nuvvu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Leka nanne marchesava nuvvu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Leka nanne marchesava nuvvu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naakosam maaraava nuvvu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naakosam maaraava nuvvu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Leka nanne marchesava nuvvu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Leka nanne marchesava nuvvu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O navvule challavu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O navvule challavu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Panchuko mannavu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Panchuko mannavu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tholakari chiru jallai nuvvu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tholakari chiru jallai nuvvu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O kallake dorakavu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O kallake dorakavu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rangula merisavu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rangula merisavu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nelapai hari villa nuvvu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nelapai hari villa nuvvu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninna monnallo illa lene lenanta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninna monnallo illa lene lenanta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neethone unte inka inka bagunta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neethone unte inka inka bagunta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Matalloni maaralanni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Matalloni maaralanni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manchulaga maarchavu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manchulaga maarchavu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neekosam maarale nenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neekosam maarale nenu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neetho noorellu undela nenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neetho noorellu undela nenu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neekosam maarale nenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neekosam maarale nenu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neetho noorellu undela nenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neetho noorellu undela nenu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O maatale marichela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O maatale marichela"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mouname migilela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mouname migilela"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasutho pilichava nannu o...
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manasutho pilichava nannu o..."/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kannulo adigela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kannulo adigela"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choopule alisela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choopule alisela"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Edhuruga nilipaava ninnu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Edhuruga nilipaava ninnu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paike navvela lokam antha nuvvela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paike navvela lokam antha nuvvela"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naake ee vea nene nachha nee valla
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naake ee vea nene nachha nee valla"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Momatale dooram chese
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Momatale dooram chese"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maata neeku cheppela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maata neeku cheppela"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oh nee vente untunna nenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oh nee vente untunna nenu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvve lekunte untana nenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvve lekunte untana nenu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee vente untunna nenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee vente untunna nenu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvve lekunte untana nenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvve lekunte untana nenu"/>
</div>
</pre>
